點解d新港蝗黎到香港食香港人福利但重要講蝗語睇蝗劇淘蝗貨玩蝗app?

咁你d蝗死黎香港做乜鳩?

蝗蟲飛去農田到食你種既野，會唔會諗你感受地同你講唔該多謝？

用順豐速遞嘅真係壞人

因為而家連腥港人都講蝗語睇蝗劇淘蝗貨玩蝗app....

係一邊屌蝗一邊奶蝗d蝗劇蝗貨蝗app

你個問題應該係文化入侵
唔係新移民帶動中蟈文化入侵
而家係主流媒體、大台或順勢而為或主動逢迎大陸文化
好可悲嘅係一早已經俾人全面圍堵
後生一代或主動或被動之下係大陸文動影響下成長
大部分媒體早已經投降逢迎
本土文化好快就好似另類indie 野咁
變成小眾興趣

香港？已死

咁都要港豬配合，好似套蝗劇乜鳩蝗攻略，如果無港人睇就唔會有咁多蝗劇襲港，但偏偏又超多港豬鐘意睇，重要日日講

咁一個支持港獨既人番大陸教書仲買中資股呢?

我代班五毛答啦，

仲有用百度唔用google

唔撚係掛，香港人用8度？一撚定係新港蝗黎

人家加拿大有個省蝗語就黎變主要語言

真係痴撚線，蝗d人海戰術真係會成功，